{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "래디언트 남포 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 非対面チェックインが行われ、チェックイン当日は携帯電話で客室の鍵を受け取ることができます。 もし客室の鍵を受け取れなかった場合は050713008394までご連絡いただければ発送いたします。 朝食はAmerican Breakfastスタイルの簡単なベーカリー、果物、飲み物が提供され、朝食は客室に配達されます。 朝食時間は午前8時から8時30分までで、お一人様11,000ウォンです。 チェックイン後、当日9時まで予約可能で、事前予約の場合、ご利用当日は払い戻し及びキャンセルができません。 駐車場はホテルの内部になく、チャガルチ公営駐車場や近隣の民間駐車場をご利用ください。 客室は基準人数の他に追加で1人ずつ入室することができ、1人当たり追加費用として20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 未成年者は大人と同伴しない場合、入室及び払い戻しは不可能であり、3人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は絶対に不可です。 客室間の移動も禁止されています。 客室内では調理や火気の使用が禁止されており、ペット同伴での入室はできません。 その他の注意事項はサイトでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン当日はどのようにして客室の鍵を受け取ることができますか？",
            "answer": "非対面チェックインが行われ、チェックイン当日は携帯電話で客室の鍵を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "もし客室の鍵を受け取れなかった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし客室の鍵を受け取れなかった場合は050713008394までご連絡いただければ発送いたします。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はAmerican Breakfastスタイルの簡単なベーカリー、果物、飲み物が提供され、朝食は客室に配達されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食時間は午前8時から8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約はいつまで可能ですか？",
            "answer": "チェックイン後、当日9時まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の事前予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約の場合、ご利用当日は払い戻し及びキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの内部になく、チャガルチ公営駐車場や近隣の民間駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室は基準人数の他に追加で1人ずつ入室することができます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要ですか？",
            "answer": "追加費用として1人当たり20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は大人と同伴しない場合、入室及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "3人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は絶対に不可です。"
        },
        {
            "question": "客室間の移動は可能ですか？",
            "answer": "客室間の移動は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では調理や火気の使用が禁止されており、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他の注意事項はサイトでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 607
    }
}